皇馬球員的世界盃表現

牙朗 : 對西班牙帽子戲法
魔笛 : 對球王隊3:0
卻奧斯 : 關鍵時候帶領德國反勝

有漏再補

卻奧斯 : 先瘋狂交失送一球最後絕殺做英雄

拿華斯琴晚都打得唔差, 捱到最尾補時先輸

拿祖世界波

迪基亞甩手

我皇又贏

上左身 真係衰收尾

送禮畀牙朗

牙朗4球
摩迪2球
卻奧斯1球

Isco都踢得好

卻奧斯 依球同 C朗第三球有得比

同level
比賽最後時刻 扭轉局面
一邊就追和 一邊就保持出線希望

拿祖1球

Salah 入一球
尼馬入一球

一定勁過
首先依球唔入德國9成出局，最後一個攻勢
牙朗唔入都仲有得追，而且只係第一場
仲有個罰球既位置，係依個時間依個角度佢咁大膽選擇射，仲要掛網世界波，無話可說

我覺得kroos 呢球企高一線
無呢三分德國玩撚完

係 呢球真正救世
鳩左大半場 最後呢下做左德國英雄

壓力爆晒燈
不過佢成場表現都唔算好
明明可以冇咁驚險

不過我哋就睇得好爽

呢句真

漏左沙治奧拉莫斯

中場交失勁多球
好彩最後補過

算差啦 失果球係佢交失比人打反擊

俾reus踩停呢下真係攞到個好啲嘅位轟埋去
不過呢球冇返啲功架同膽量都唔年射到咁靚

都唔係真係直射

夏殺特兩球